---
title: 期待草莓成熟时
author: kaolizi

date: 2011-02-27T15:12:56+00:00
categories:
  - 生活
tags:
  - Jerry
---
![Title][种植]

买了两包植物种子，一包草莓的，一包含羞草的。瑞瑞见到很开心，我说我们一个人选一包，然后一起来培养，希望在夏天的时候能吃得到瑞瑞种的草莓果。 

然后，瑞瑞就开始了他的种植。 

为了让他能够记得他这第一次种植活动，我帮他申请了一个blog，然后记下了他的第一篇blog。然后为他的blog配上了一幅插图。 

告诉我，种子现在还在睡觉呢。我问为什么种子是黑的，他说，那是它钻在睡袋里。 

![][涂鸦]

很期待吃上00后种出来的草莓。

[种植]: /images/2011/种植.jpg
[涂鸦]: /images/2011/种子宝宝.png